香港人移民去邊度最好？

加拿大？
澳洲？
英國？
德國？
日本？
有冇移左民嘅巴絲可以講下宜家生活環境點

推

非洲 物價低 可以做非洲土豪

你咁講
到時如果叫d非洲雞
會唔會伊波拉病毒個啊雞咁
屌屌下作毆

亞洲人過到去習慣到？
黑妹認真麻麻

福利好但高壓

唔係wor
黑妹皮膚好滑

亞洲人滿足唔到佢會唔會俾人切柒

貧賤不能移，富貴不會移

想了解台灣可以睇呢度

如果巴絲打諗住搞小生意 台灣唔錯

邊個講

美國

你列呢幾個國家，得德國物價低過香港
Auf Deutschland vertrauen wir

有個朋友修德文，好似好難，但係果度啲人文

德國教育 文化 國家既可持續發展性 都好撚高

唔算太難既 去到學好快就識
但有兩個缺點, 一係難民政策, 二係上網真係極度垃圾

利申住過德國一年半

做非洲雞

收咁多難民真係痴撚線
上網垃圾係指網速慢？

網速慢同貴, 15歐3G plan限300 MB, 黐鳩線
同埋BT捉到一套戲要罰千五歐

唔好搞其他國家啦 我地自己都比人入侵緊，你問下你自己點睇人地移民黎自己地方

可以講價
我試過收到信罰$